====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je sais qu ' il existe de par le monde toute une production de catégorie B qui a contribué à l ' édi fication des villes modernes .
Entity Name (Type) :: catégorie B (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
catégorie B (MISC)
Total entitiy counts: 1

